有無用開大新股票既手足

仆街啦dllm 成手295熊 你同我死ser 走都走唔到 比人打曬靶

冇人用大新？

你有無野 定得我係咁？

成朝都開唔倒

April fool

又唔係平點解用佢
利申用戶

今日個網死左
就算而家都仲係 lag 到仆街

做咩唔打電話買賣盤
上網噤用牛牛唔好？

唔怪得今日想用網上銀行都入得好慢咁

股票唔係平 冇用到

以為執笠 嚇到即時睇新聞
明明早幾日先出業績

今日又係咁
渣打死都唔會死咁耐啦

又無咁誇

呢間就係俾我blacklist

同埋佢個股票交易唔係特別好用or 平，用番中銀好過

又死過

轉會了